[月經]入黎放低你用手機影ge相

XZ1

[img]
[/img]

小米Mix2

samsung s8+

Iphone se

Google Pixel XL

三叔note5

做乜用lihkg個upload會rotate左

iphone 8 plus

Iphone 7

6s

iphone 6s

Iphone7plus

HTC HTV31

Iphone6

相機差，但隻鹿好可愛

iPhone7 Plus

巴打你張張相都斜既

唔記得講 iPhone 6s+

iPhone 7plus

話時話 巴打用過覺得影相最好係邊部手機
我就暫時用過覺得pixel最得心應手
而且質數都唔差

而家部xz1

iphone 6 plus

6S

1+3

IP8

Iphone8plus + LR

iPhone X +Snapseed

好劣

i6

G4

iphone 7

pixel

iPhone 6

samsung note5

iPhone X

我架車

Note 8

xz1

zenfone 4

Iphone 6+

推番上去先
咁多位手機攝影師有靚野不妨share

咁耐都未有人放張死mk出黎

pixel 2

mate10

iphone6

XZ Premium

xz1邊有你講到咁差

可能我唔拍片啦
夠光的話可以話好好
但唔夠光時
都唔知點解同樣冇ois
pixel 1 夜景會唔錯
咁xz1/xz premium唔可以單睇夜景ge, rom寫得好 雙喇叭 日系靚仔
利申: 幾鐘意sony機 (靚仔日系)

iPhones 7plus

Sony 夜景開手動啦，效果差過***，但叫唔差喇

幾＄q

Pixel都只係唔錯
應該無乜邊部滿足到你

htc sensation xe

妖米5s plus

iPhone 7

iphone se

(noir)
6s+

咩機

iphone 6s+

有無tune 過色啊, 好靚啊

緊係有啦 唔tune 色點會吸引到你回覆
全景就係用iphone 內置setting
右手邊果張就係用ig effect

原圖就係咁樣

Nokia 8

ipSE

i8

samsung c7 pro 求評

紅米 note 4x

V20

*** S3 全景

咁耐仲用緊?

Oneplus 3T

ip7

碌爆

note fe

再靚既 iPhone 都有人影到普通手機咁